胃脹脹又攤足幾日

覺得好攰 已經幾日都冇點食嘢 每日幾粒生果就頂唔順 見到嘢食就反胃
見到人都有少少反胃
好想嘔 做咩都冇力 連去廁所都覺得好麻煩
完全冇力 又瘋狂想瞓低 可以一直入睡
我係咪要死了
定要冬眠
定純粹係懶嘅表現
定應該睇醫生
好想嘔 好辛苦
屌

胃炎

一定係去睇私家啦

係咪成日飲凍野同食酸野??

我之前同你一樣，睇完醫生，食抗生素，4~5日無事

未至於成日

仲要4-5日先好

要4~5日係因為抗生素要食哂
其實我第3日已經無肚痛，不過頭幾日on99食埋隻止屙藥，搞到便秘咗幾日

咁啱我都係咁，我中咗腸胃炎
仲要俾我發現係比屋企人傳染，屌佢個肺

我屌，我食到第三日冇食啲藥
唔撚記得咗抗生素要食晒

你腸胃炎？
我又冇屙喎

腸胃炎應該唔會傳染掛？

係呀，醫生話我腸胃炎，但係我都無肚屙ga，頭幾日剩係抽住抽住痛 俾fd笑我咁大個仔，第一次有經痛feel

之後食完一round抗生素就無事lu.....你再無好轉就快d睇啦

聽醫生講原來會，應該係佢去完廁所冇琴埋廁所板沖廁，之後我又走去廁所度，咁就瀨咗嘢